Somi唱歌一條友都吊打曬全隊Twice

屌twice真係當年係咪因為Somi識真唱所以唔畀佢入？

不分化

SOMI同T寶好親的❤️

55

👍🏻👍🏻👍🏻

Tw成隊除咗識跳芭蕾舞個日本妹其他都勁撚樣衰

入左佢其他人仲使唔使搵食

SOMI同我彩老死黎

Somi chaeyoung ❤️

sana都ok啦

要夠廢先入得
最唱得嗰個都只係咁樣

咪玩啦

死閪開啦蘇眉
TWICE落選廢物
ITZY逃兵
兩隊冇左佢所以紅到仆街
去YG副廠做副產品（劣質）

一有somi post你就會出現

唱得好辛苦喎。。。。

Somi比teddy呃左入去

Teddy會5會有不軌意圖

進步中

請體諒 謝謝！

Somi依然世界第一

@牙邊

真心進步咗好多

又作歌 又寫詞
又高 又靚 又後生

Twice冇㗎喇 成員似唔care自己個團 開live都係唱人哋團嘅歌 頭先vlive唱Rv D歌

Dllm

Rose